周一（9日）：天干屬水地支屬木，水生木之局，反覆上落。

周一（壬寅日）：天干屬水地支屬木，水生木之局，反覆上落。
周二（癸卯日）：天干屬水地支屬木，水生木之局，反覆偏淡。
周三（甲辰日）：天干屬木地支屬土，木剋土之局，市況出現震盪。
周四（乙巳日）：天干屬木地支屬火，木生火之局，略作反彈。
周五（丙午日）：天干地支皆屬火，全火之局，再度回軟。

樓豬做乜唔出沈大師個名